覺唔覺得所謂「疫情」令多咗人講啲支那用語？

例如「視頻」、「檢測」、「充值」
聽到都覺得唔聚財

支付，小區

「疫情」已經係啦
應該用「武肺」